陪醫護一齊罷。。。。

罷！

做得好
罷完要畀人知你有罷，點解罷
多啲網上/出街做文宣

公司唔派口罩，但無口罩又唔比打卡

今日已罷，大型NGO，有院舍，有幼稚園

寫字樓在院舍同一大廈好多共用設施
得照顧員有口罩派，寫字樓人乜都冇

我罷左工喇 你呢